又裸辭左，好驚搵唔到工

【929行動】大家好，我地係Chinazi。